下次和理shop街坊要佔領高點先

以新城市為例，新城市中庭一圈就肯定便衣曱甴霸咗，但6樓商戶眾多，師奶阿叔唔該上晒六樓啲鋪入面先。班曱甴出咩招，聲勢都要大過佢先。

咁快就出負評？mon po做咩啊曱甴

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

除夕各區和你shop
元旦大遊行掩護各區和你shop

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

我哋而家要嘅係戰術改進，唔係互屌

警甴叫你行開 和理非敢唔敢唔讓先？
記得佔路嗰排 地面起勢整路障 但啲天橋居然可以任啲警甴自由穿梭

可以讓，但阻到佢一秒就少一位手足被鳩拉。佢哋當正咬人係戰場，咁就用戰爭思維同佢玩，拖住佢啲戰機，拖多五秒世界唔同咗

所以我係叫師奶阿叔上山囉，無人想叫手足上去

尖沙咀合照勇武巴打咁成功，其實下次便衣咬人，防暴增緩嘅時候，大嗌「合照」,等佢疾一疾手足就走到啦，點都好，要用自己嘅方式去干擾佢啲行動